是日早午下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

唔飲可樂

呀b點解咁晏先食野？